原來2019/20歐聯決賽會係伊斯坦堡踢！你懂的！

我利

奇蹟之夜

我利今屆會有幾多冠

2019/20不等於2018/2019

再派卡利奧斯出場

8500個月。做緊文職助理。
早餐2蚊一包餅乾或生果。水飲公司嘅，又健康又平。
午餐食15蚊三文治，或7-11叮飯，都唔使20蚊。
晚餐食屋企，健康又美味。
間唔時晚餐去食下快餐，譚仔，月用先700。
返工係格離區，一日來回10。交通費月用under 500。
住公屋，比家用2000。
鳩痕就打飛機，一個月上網費200搞掂埋性需要。
有時使少少令用，買下食下無謂野買下平衫，800。
一個月用4000度。都有約4000蚊淨。
淨低4000儲晒佢，同追利物浦買波置富。
目標係3年內買車上樓，住半山，一手屯門御半山！環境唔錯個名又好聽，最重要唔貴，買住先第日再細屋搬大屋！

輸左又怨

拉莫斯的錯

一切都是占中的蝴蝶效應

係瑞和街體育館踢wo

唔係法國咩
有迪甘斯 有普巴